做project做到出晒冷汗

以前讀asso個時，同垃圾組員一齊做野，我會覺得好理所當然。

I mean，我明架喇，level係咁上下，無得要求咁多。

上返u之後，呢一年順風順水，百戰百勝，但係最近終於比我遇返呢類垃圾組員，臨deadline仲問人呢題點做個啲。

係呢個時候，我個心突然間好寒，好恐慌，好似無晒寄託咁。

我唔明點解我會咁，以前我都唔會咁驚，頂多carry下人，宜家我一諗起條友我就覺得自己落左地獄咁，好似撞邪咁，手都出晒冷汗。我唔明點解我會突然間比我見慣既垃圾嚇到賴屎，我宜家好混亂

你咁叻點解當年會讀Asso?

高中我都無心機讀書，女又無左，校長老師又換晒血，連學都唔想返，唔好話考高分

Btw其實唔係我叻只係啲人仲廢過我

咁你會搞架啦
我坐等派grade咪得

我明架喇，但你至少唔好whatsapp煩我先，比我專心做下野啦

咁有啲難
我唔扮下出力留啲record
到時你金手指我咪仆街

留record話被人聽完全唔知做緊咩
咁叫自爆

真係辛苦你

對唔住 咁我真係唔識啊嘛

咁咪有做野囉，唔識唔俾架？

算啦
啲TA Professor都唔會理

我讀4年u
10個組員起碼有7個垃圾 2個正常 好彩先有1個好少少既
你入u果時唔覺人廢會唔會係因為你本身就係廢果個？

係 咁啱俾佢見到個廢過佢嘅就上嚟連登呻

以你角度睇咁可能我地都好廢，只係廢極都正正常常交到貨唔洗偷偷地改gramma ，唔會讀錯字，唔會比人問到啞咁囉。

但係最近我遇到呢堆真係唔同feel，令我諗返起以前asso既日子。

岩呀，比人carry既日子岩我多啲。我好唔開心，飯都食唔落宜家

Asso仔成日chur chur chur仲以為自己仲讀緊asso😅

慣左比人freeride,

試過一條友做哂6個人嘅pj
(打左6000-7000字report),
2條友present30分鐘( 6人gp project)
之後report哂freeriders，
teamwork個分冇左， 照A-左

但係睇完我反而仲驚我唔想讀大學讀到咁

依樣野建議你早d適應佢仲好

你好偉大

By game theory,
人係有做Free-rider既傾向
由其係當我知自己廢既時候，我只會做最低限度又唔至於攬炒既野